求救 買左條新ram 但xmp 唔到

Gskill 16g*2 3600 c18
Gigabyte x570 I aorus pro WiFi (F11)
Ryzen 2700

點set 都係root完就去番2100
睇番塊板 ram list 搵唔到

2700 係原罪

用3200算啦

而加係咪冇得攪？ 用番3200算？

放咗佢換一對ram list有既

AMD算鳩數

熄左xmp 試下google 下條ram d Cl值 再人手入

Zen+ imc

邪都

Msi m7 x470世界第一
想當年超到4000

係咪姐係zen+ 上唔到去
而加諗住等Ryzen 4000
換左到時上唔上得番去？

定係ram同去板問題?

一定唔關粒and u 事
係你人問題
大家一定要多d用amd

xmp intel野黎,用喺amd度就......

zen+ 3200 stable

樓主用緊Zen+ imc差異大 正常穩定3200mh 3466~3600睇粒u體質

sales應該比左兼容Zen2 imc既ram佢 Zen2 同Zen+ imc差距太大

有冇試唔同ram槽？

垃圾u算尻數啦

行2933 or 2400 啦

手動乜 root完都係去番2133
入親個bios 都reset 左

zen+ imc問題啊
怕煩上店舖換返3200mhz ram

應該係塊底板走線問題

Zen+問題 試下手動超3200C18得唔得

CPU IMC體質決定左頻率上限 底板走線只係加減分 做得靚咪上到

TOTALLY AMD IS NOT SHIT

本身就係zen+ imc問題 粒CPU imc未必穩定上到果個頻率 加上雙面chip更加難上 Zen+ 3200呢個頻率算係穩定

用家問題出來了

yes

zen同zen+就係屎
俾A粉打飛機用
zen 2開始先值得買

換3200咪得番3000
打8折是常識

而家有廠新出左單面16g ram

tt新系列2x16用緊3200 效果會好D

積巴代言TT了

馬哥好勇猛

代條毛

最近先Google到有新單面16gb ram model

推完人理撚人開唔開到機
唔怪得想跣9我幫手推ballistix

隨便你點諗

ballistix本身好野來 intel平台 amd平台 2個平台都有可玩度

做得fighters 算合格咁囉然後Ballistix 有人瀨嘢又唔係amd問題又唔係你問題又唔係推既鋪頭問題想搵人頂咁囉
Tt都敢推真係。。。似乎好似台尻電實在力量咁坐左好多貨咁款

而加仆緊出去換 希望邪都肯換比我

有冇插啱ram槽
通常要插1,3或2,4
詳情睇返說明書

itx

得2條slot

其實點同佢講好

係咪話我2代Zen+ 雙面 chip只係用到2133
所以想換番條3200

直接講xmp唔到原廠預設profile

Many thanks 各位巴打

換左條gskill 3200 c16 都係甘 一上超就 reboot 幾次再reset番去2133

bios version?

建議downgrage bios version ( f10)

每板agesa code optimization都唔同

F21

難怪了太新了

我試下去番f10先

用舊CPU唔好追新bios 會有負面效果

唉 都係唔得
係咪都係粒u Zen+問題

利申之前用 adata 3000 8gb*2 c16 冇問題